「正視聽」提防意淫打j post

依家大把咩林鄭依家好驚
政府開始推卸責任
警察內部鬼打鬼
英美會幫拖

全部都on9 浪費時間
總之一日未撤回條例 一日都唔好鬆懈

保持希望
同時唔好打J

開9up大會啫

注意力係有限資源，連登主頁show post數亦有限
希望LIHKG高流量時大家只覆有用post
【經驗總結】 尋日出過幾輪文宣，小弟有啲嘢想同連登嘅鍵盤戰士講